想夾直頭髮，一千蚊樓下，有無推介？

本身上個月電曲左，之前漂過，頂左一個月覺得都係太曲，想拉返直，budget一千內，最好油尖旺銅鑼灣，方便收工去，有無咩介紹呢？

漂過唔係拉唔到負離子咩

係～唔去整都唔知
結果剪晒傷果堆
變返直